[桌球] 2020蘇格蘭桌球公開賽-決賽-奧蘇對沙比咁強戲碼冇人講?

如題

沙比淨係set snokker

跟住Oso會暴力解snooker
然後沙比就會嬲Oso唔尊重

屌
睇𨶙到燥
成個女人咁

請問有冇link？

youtube一堆

沙皮狗炒粉

又大力救波

廢老又disrespectful

有冇link

youtube

咁你畀啦

冇人睇?

有呀嚟啦！多人討論熱鬧啲

[桌球] [月經] 傅家俊澳門大師賽零消息 (16)

長局制
比沙比領先
睇黎沙比依cue會打到超分喇